AEG執柒左佢啦

個server廢撚到
留起晒啲飛 直接話售罄算鳩數罷啦

AEG從來都冇正常過

好撚廢 畀返快達做好過

呢間閪野跟本就喺自己炒黃牛